[真。free rider] 我班有條撚樣喺我地組做完整份project先夾硬迫入我嗰組

是咁的
我地學校要我地做份3-5人一組嘅group project (有d組特別情況可以6個人一組)
而我地本身就一早講好左6個人
份野聽日交, 我地今日做完晒成份
諗住聽日準時交
殊不知有條撚樣同tutor講佢冇組, 想入我地組
但一黎我地組已經full 晒
二黎其他組有d組得5個人 都唔知佢做咩一定要入我地組
三黎我地組已經做撚晒野 佢而家先迫入黎
會唔會無恥左d?

以下係我地tutor嘅回覆:
[4/20 23:17] 請同學留意！Prof Practice "Story of the Day"的group project，原本只能4-5人一組，部份特別情況我才準許6人一組。現在有同學要求7人一組的7位同學，我不能接受再加一人！請你們今晚自行分成2組，即3-4人一組，請明早給我名單。若要我幫你們分成兩組，請即提出。
[4/20 23:17] 明早十時收不到名單，我會自動幫你們分組，請留意。

然後我地組照喺wtsapp打翻我地6個人嘅分組名單畀tutor啦
仆佢個爛臭街 佢竟然quote我地個組員list 夾硬加自己個名上去

而家變左7個人 我地tutor會夾硬將我地分做2組 即係我地要重新做過份project
一諗到呢度 除左屌佢老母之外都唔知講咩好
未見過d 咁無賴嘅人

點解張圖低清到咁
sor 等等 我再up過

send信比tutor咪徥，有咩大問題？

得*

分成兩組後 得返唔夠24hr做pj?

你個tutor都好有問題

如果係組員一致決定，點解唔直接係group到澄清

係個gp爆大獲啦 On99放上黎把撚

講得岩啊，6個一齊report佢就得啦

其實我地有同tutor講我地full左
而且佢都知有d組得五個人
但佢都照批佢入我地組

我個post主要想發洩下
多謝咁多位睇晒段野
我地組6個傾緊跟住落黎點做好
有d咩消息會再喺度講

份野聽日要交 但今晚叫你地分組？

你同學有病 你老師仲有病 試下揾programme leader呀 不過d人都係廢

咪撚妥協呀

個問題唔係full唔full
你應該同tutor講份project已經做哂

遮小左...個號碼....

做咩唔6個踩上門
直接講 順便講埋
D miss ar sir見人唔出聲
就係咁推個波俾人
或者一人一封email講

Hi roy教授

呢啲嘢擺上網都唔去屌柒條友

係咪asso黎架
得asso D TUTOR先咁ON99

而家D風氣係咁
乜柒都擺左上網先
拎完啖氣,算數,死死氣氣返去現實做ON9仔

乜都放上黎

直接同呀sir講做好曬唔得咩，提早一日交添呀
交完佢咪無得加組員囉

我地喺without呀sir嘅班group度開戰開得好勁

post上黎share啦屌你

六條友俾一個人踩到上心口 結果係上連登開post

樓主做出頂鳥主動講啦，組員討論係無撚用 無人話到事

男人老狗比人入組會冇忽肉咩，佢爭你地一個人情咪遲啲還囉。

利申做親project 都係一個做六人份。就黎到臨界點扯火

直接講啦 話巳經做好哂
你情願唔出聲都好過做多份

freeride正仆街

人地個人係無恥嘅你點鬧佢都冇用架啦 好心就六個一齊同個tutor講清講楚，唔得就搵啲大粒嘅講，post上嚟有鬼用咩，仲要擺埋tutor個phone number...

咩呀 咩呀 咩咩咩呀 咩唔好呀

企硬唔分佢

好撚仆街

你要做好人幫埋人地做野冇人阻止你 但你戇鳩都唔好叫人同你一齊戇啦
同無恥既人講人情？人地只會心入面恥笑你同多謝你幫佢做埋份功課咋

原來Roy係個free rider
但你遮啲咩？第一張圖已經擺咗佢電話出嚟

未入Post 以為剩係多咗個人但0貢獻，但點知係入嚟拆組

講咁多做乜，你宜家send份softcopy report/ppt比tutor咪得，證明你地六個已經做好哂

拆組真係好過份

咁都忍得 下一句你自己接

畀人踩到上心口都忍到
做乜鳩 真係抵你地六條友畀一個人烚

道理係樓主你果邊
一定要企硬呀

好易解決。六條友拎埋份野上office，唔見人就搵program leader。

Send email比全校既staff。

屌
賤格同學
濕鳩tutor
開名啦

咁都得
下次你地六個幫佢含撚都得啦

岩啊 sd email 比program leader
cc全世界

樓主唔開佢波唔好做人

開tutor名啦

比我就覆

擺明係6個人烚你，吹咩

樓主 我係你就企硬6個人一組
做哂先黎插旗

呢啲咁嘅系人一定要屌撚爆佢
最憎free rider 仲要咁撚串

唔係一早分好組嘅咩？

臨交先話自己冇組咁搞笑

開名啦 仆街tutor

即係佢聽日交功課
但而家先搵組

乜唔係一開始個幾week就交group list 既咩 會俾人臨完sem先入

幾年前我個fd由hkcc send到去poly

條freeride真係冇poly offer。

On9 tutor

Tutor問起即刻同個free rider割蓆
講做好哂野係佢唔撚要面要入組

留名睇結果

條友都幾無恥
叫佢下年早啲搵groupmate 啦

仲有Tutor都on 9
最後個日要人拆組

呢個真係 受我一拜

做得好

1. 扮唔知即刻交report ，等佢冇野講
2. 10點上tutor office 屌鳩佢
3. 做毒撚，比人踩上心口，用WhatsApp 隔空罵戰，再開post ，比人free ride 完再做2份report

你條on9仔竟然揀3，如果個tutor 知你地做完份repot仲塞比你，就擺明針對你

兩個都係好撚仆街
Tutor就快麻煩唔想理
On9仔冇朋友要硬入人地組

連自己報左咩都同人講。

有無全對話圖 好想睇佢講嘅野

條氣好順

On9仔無人肯收佢 夾硬攝一組我明啊
不過攝入6個人既組就真係點都講唔過
道理明明係你度 唔明點解要上黎公審
換轉係我讀書果時就一定係逐層嘈上去
嘈到校長或者院長，直至有人負責為止

條戇鳩仔厚面皮到

人不要臉則天下無敵

企硬咪俾佢入 交份印住你地六個名嘅report上去
條友再嘈 單打佢話有人明知你地做完都想入組 唔知咩心態

擺上黎把撚咩 直接contact tutor / 親自搵tutor解釋你地做撚完咪得 唔係唔識講呀 個乜鳩Roy洗撚理佢咩

送樓主一打膠

樓主廢

明天交名單 張凱亮

冇人想知呀收皮啦

張凱亮，臭Roy ，我屌你老味

邊有得格硬分組
無人收留咪自己一組 好難做咩？
好心企硬

啲tutor正常都係話唔關佢事
你私底下解決 最緊要唔好煩到佢

今個sem都有個咁既人
冇人想同佢一組
最後佢偷偷地搵阿sir加名落我地組 諗住先斬後奏
成組企硬先冇事
Dklm 無恥freerider 落地獄

90735738 Roy

個tutor都on99
係我實搵program leader

樓主真係好廢

樓主廢撚到喊 po上黎有咩用
即刻打返電話俾最大粒果個啦
一係就唔撚好理鳩個free rider
道理係你地度 洗閪驚咩

梗係要企硬啦
唔通要妥協益咗個free rider?

個tutor嘅處事手法都好有問題
又唔一早check group list
臨交功課前一日先再加人
如果佢企硬要你哋分組
一定要同lecturer 同program leader投訴

道理喺哂你哋嗰邊
俾人踩到上心口仲唔反抗
傻㗎？

點解可以咁on9

樓豬：踩到我上心口 放你上連登
即刻舒服晒
聽日同新組員傾下點做先

我係你就即刻用可行嘅途徑（例如email）交左份Project先
開戰都唔洗 留返啲時間溫書好過

hi roy

我試過本身一組六個人
其中四個人做到一半同tutor講要分開
個仆街tutor又肯 仲要話唔想撞topic
要我地由零開始做過另一份
結果我同另一個人兩條友硬食

利申 兩個都係毒撚 先比人嫌棄 我地無free ride人

留名待笑

自己做開傻仔就要人地陪埋你? 係咪做到傻撚左?

平心而論……屌佢老母，開佢老母拖啦，忍條9啊，攬炒好過益條仆街啦！

係tutor面前屌鳩佢囉 驚乜鳩

佢話聽日會分好 應該無問題
利伸 岩岩打去

ok 網絡公審

樓上話爭住人情先

痴線 見過咁多個freerider無一講話差我一個人情
交撚左份功課拍拍蘿友咪走囉 仲理鳩你

吓 咁撚仆街嘅條友
個tutor都on99
寫個名就入左組 ？

樓主可唔可以add我入gp我即刻入你嗰組

你個重點係應該同tutor講你地已經做撚完 唔係full左

上嚟開post托柒咩，六條友直接喺個group到講咪得囉，覺得樓主仲on9過個tutor

串過馬撚

屌 同我今年嘅情況一樣
仆街free rider

即係唔係話條友唔無恥
但屌你直接係條友樓下講明唔預佢咪得囉
6條友，一人一句都炸爆個group啦 仲諗計點應對

比我一早已經踢鳩個左撚樣出gp

垃圾 完全幫唔到手 算唔算係rider

俾d霸氣一層層屌上去啦

直接係條友後面覆份project已做完叫佢揾第組/19progf處理咪得

點解臨交前一日先話加人?
個tutor 都好有問題喎
條友無人一組都唔係琴日既事
佢有心想入既一早同tutor講啦，又會琴日先黎講
條條fing左咁耐臨交前果日先黎痴入人地組?

btw, 其實只要樓主你地6個人齊心唔俾佢痴就得
聽朝直踩上office交左佢 再屌鳩個tutor 道理係你地果邊

呢d事就值得放上黎睇下喇

條友仲咁撚串
我係你就grade都唔撚理搞大佢
再唔係咪投訴個lecturer
一開始佢比你6個一組
依家話要拆係佢問題

不如放曬對話上黎睇 好正

完sem 先知自己冇組?! 唔好玩啦
擺明個同學free rider 係第2組比人排, tutor 咪焗住踢佢入其中一組搞得8899 駁你地唔敢出聲, 再唔係位同學係特殊人事

講咁多做乜, 即刻email tutor cc programme leader 交project啦 ....
寫明一早已經按之前嘅分組做好project, 唔接受交功課先一日先加組重做啦
一係就話而家拆team re-do unfair, 要求成加人唔拆組, 但係因為project已經做好, 唔會有嘢比新teammate 做, 所以會寫appraisal form 新teammate 0 contribution, 如果programme leader 同意新teammate fail 份project 咪比佢入lor

咁撚無恥都有嘅
唔好俾佢過到骨呀屌
好撚仆街，仲要咁撚串

今個sem遇到類似情況
不過冇你咁嚴重
一開sem佢講好左可4-5人一組
咁我地依照佢條件黎分組5個人一組
到要交名單個陣tutor先話有同學想自己一組
所以全部4個一組
依家係Group Project唔係個人啊屌你
自己一組個條友仲話係唔想同男仔一組所以同tutor講
乜呢個係原因黎架咩
搞到我地又要拆組 WTF

你唔知新teammate 咩料, 呢d 嘢一定要有email 為證
同埋可以寫明聽日幾點會將email attach 左嘅project print out version 轉交tutor 同programme leader各一份
如果到時得罪左人 / 個分比人玩野, 咁就成堆email forward 比department head 同相關人事再搞

wts打出唔到膠架喎

解決成件事好簡單，同tutor講，踢佢出group直接話我地做哂咪得。

直接同professor講啦
同tutor有咩好傾

條友好仆街 咪撚比佢入組

佢呢啲人咪就係因為你地呢啲淆底垃圾先會有㗎囉，如果冇你地呢啲咁怕事嘅人，佢食咗屎好耐啦

冇組會唔會前一日先同tutor講
個tutor又係 唔係應該勁早就要佢地分好哂組有哂list架啦咩

叫佢自己solo一份
唔好話交嘅前一日 前一個星期都唔可以啦
個professor 冇腦定同學生有一腿?

宜家大學都要分班

個tutor又咁得意既 明知其他未full 又叫你地分兩組

個tutor仲on9過個freerider

free rider黎講佢都算極品...

freerider 爭咩撚野人情
話明freeride 完左project 就走架啦
就算下個sem 見到都扮唔識你啦 仲爭乜撚野人情

中學pj就事但啦

會還人情的人就唔會freeride啦
真係有突發事就另計

樓主依家咩環境阿？

Free rider同tutor一樣on9

以前試過tutor要求6-7個人一組, 冇得寬容, 個個禮拜都要同樣陣容做個short presentation, 點撚知做到第四個禮拜到, 有啲同學私下寫email同佢講調組, 佢又全部都approve結果到交project嗰個星期, 有啲組成十個人, 有啲組得兩個人, 佢仲問返我哋點解分組分到亂晒最後求其叫少人嘅組按比例做開頭幾part就算, 多人嘅組就要做足project所以要求, 話自己會酌情俾分

痴線 你企硬話你地已經做晒
就算未做晒都好 求奇比份demo證明咪得
如果咁都逼你地拆組 你同tutor講 咁我地係咪可以交同一份功課上去 佢話得 記得cap佢圖或者錄佢音以防佢走數

聽日六個去同個tutor講啦

冇左下文？

係囉

好憎free rider
聽日present
佢今日走嚟問我佢負責講邊part
我話你有講咩 你都冇做野
佢即刻起曬鋼屌我
而家係佢唔做 whatsapp唔覆
屈我話我唔分配野俾佢做
人無恥真係天下無敵

邊間咩科？

屌你小朋友齊打交咩
乜撚都放上黎冇人想知呀
大個仔喇有咩覺得唔岩就自己搞掂佢
放上黎比人公審除左呃到一堆like對件事有咩幫助呀

試過有freerider係我地做晒野之後先入組
仲厚硬無恥係deadline前一日開個wtsapp group拉晒我地入去傾project啦

樓主中學雞project仔咋

對話圖呢

全部垃圾
自己冇努力 冇付出
仲想人幫你拎分
食屎啦

放上黎做乜？
直接同tutor講 話冇加過佢入組加做晒野咪得

而家段wtsapp個roy好似就係個tutor
佢加條友入黎叫樓主分兩組

Roy係free rider
佢厚顏到有人搞錯以為佢係tutor

Free rider 死全家

可能條友本身就無offer

有freerider/唔做野既真係慘過食屎
今個sem exchange 全部pj present自己做
d鬼佬仲要望on9仔咁望我
我就心入面笑撚左出黎 爽撚到

推到張凱亮仆街

上OFFICE屌柒個TUTOR啦柒頭 蘋果都唔撚得閒報你呢啲濕鳩野

你個名

你俾人free ride慣認命仲好意思叫人學你？真係認你老母

相認
我知一定係你
呢句係你口頭禪

Ching Ho 🏀

dead前一日先話自己冇組 個tutor又會彩佢

cap 多啲對話嚟睇下啦

個tut處理手法都好有問題 報上dept佢實仆街

:o )

呢啲公審post 先有意思嫁嘛

我見唔有咩理由你地唔搞大佢

個tutor痴撚線
交功課前一日先拆組

杯葛 排斥 不合作
Tutor唔係大哂，唔係老師，你自己有能力中意點都得

Escalate上去你tutor個上司

咪係lo 你唔講重點。tutor 當然係求其la

你tutor係唔係低能？

由day1已經決定1個人做，
deadline前一個月交左project

如過係講緊大專既話
個tutor咁大膽咁處理件事
一係就好撚蠢
一係就professor都企佢個邊
唔係既話唔會咁夠薑做尻自己個teaching score
建議樓主搞大佢
佢真係會仆街

咩叫講唔過 佢就係知你班毒撚好恰

教畜

屌撚到個tutor 上天花板就得架啦
加加加 加佢老母咩

6個人都咁垃圾

讀書讀到咁淆抵
直接同阿sir 講如果做哂夾硬交個人會投訴
我地唔會容許不勞而獲

屌撚柒佢啦，終極free rider

你入左group做free rider就話姐
做哂夾硬先講就真係仆街

不過樓誰都好撚淆底
一開頭睇第一張 個撚仔厚面皮到幫你地分埋組 我以為佢係tutor
反而你幾位朋友都無出聲 唔蝦你蝦邊個呀

原本只能4-5人一組，部份特別情況我才準許6人一組。現在有同學要求7人一組的7位同學，我不能接受再加一人！請你們今晚自行分成2組，即3-4人一組，請明早給我名單。若要我幫你們分成兩組，請即提出。

你個tutor無野呀嘛 講到好似你地想夾硬加個人咁

lm

屌你個tutor都白痴，已經批准左六個人一組 點會仲俾條垃圾咁樣加入黎
Tutor又唔編佢入去其他五人組，係咪腦殘

直接同tutor講乜事啦，成份野做好曬而家先黎分組再做過有邊個會肯
free rider又係正仆街 有乜可能咁遲先出聲冇組
搞大佢啦巴打

就來10點啦
留名等跟進

你班傻西咁都accept?
屌你直接同tutor講我地都做撚完
加乜鳩人
屌再唔係send封email俾program leader attach埋個peer e俾佢咪得囉

放上黎唔係唔得
唔該你屌左佢先啦
個TUTOR都弱撚智 好似宜家係你地想強行加多個人咁
好心你就直接出聲啦

正垃圾 六個人一人一report都唔做

tutor嘅回覆: [4/20 23:17]
然後我地組照喺wtsapp打翻我地6個人嘅分組名單畀tutor啦 [22:12]
???

究竟係邊個先邊個後

做乜9狗屎垃圾都擺上呢

下次您老母同您講唔得閒煮晚飯都

上連登問點逼您老母煮飯囉

以前做pro有個人想入我嗰組
私底下已經傾掂數
咁佢自已揾TA加人名啦
但係都要我地send返封email畀ta話畀佢知我哋組批准
我地心諗唔洗啦，呢個世界會唔會有人咁無恥單方面話要入人地組啊
點知原來真係有

rog wor
btw邊間學校呀 tutor咁既
講黎聽下巴打們有所防範

個男仔22 14要求加人 個tutor回應

問題出現唔諗解決方法
反而花咁多時間打咁大篇垃圾黎發洩

搵到roy了

啱啱瞓醒
i大黎
我地決定一陣交嗰陣面對面同tutor講
點都唔會比佢入到

唔好比條契弟入呀

你6個都怕一條友
係我都恰尻你地啦

同program leader投訴

企硬呀樓主！！
點都唔可以比條撚屌入組！
同埋個tutor都係on9黎

樓豬全組都戇鳩鳩？
畀一條友霸氣嚇到？
個tutot無腦架？

咁多options 你放上連登有春用咩
理得tutor 六個人交一份 send email比program leader話條友無關
直接同tutor講又得

email 留底呀

當呢度Facebook呀?
呢啲野六個一齊sd email俾tutor咪得囉

樓豬係咪到而家都未明個重點
TUTOR角度你地唔俾FR入份BULLYING
所以你地點企硬都冇用
而事實係你地已經做好晒所有野
根本冇可能從新分組
你唔同TUTOR講個事實點講都冇意義

樓豬咁撚廢
抵俾tutor哈9你

樓主驚到懶屎中
比free rider屌緊 做咩放上連登呀屌你

臨交前一日正常都做哂啦 咁都要講明 個tut冇腦？

po多D對話啦 推到個仆街張凱亮含撚

笑死，樓主好弱雞

成件事個tutor on9 d
freerider係on9 但個弱智tutor又肯彩佢果野神奇 臨交前一日叫人split group 智商要幾低先諗得出依個方案

負皮係俾樓主嘅
未見過咁撚垃圾嘅大學生 唔識反抗向department搞大件事？
垃圾Lecturer唔理你地 你地咪send email俾programme leader, department head囉
喺連登post出嚟又有咩用

唔好怪我陰謀論 我覺得件事唔係咁簡單

樓豬係I大生

屌佢tutor又真係將我地分左兩組
好撚野

爆哂d電話出嚟
司馬昭之心

夜尿熱線la

屌你老尾直接同tutor講啦 仲俾佢分組

試過比人free ride i know that feel

report上leader度啦 你話條友臨交前先同tutor講自己冇組 姐係個tutor已經清楚條友本身唔係你果姐 而家夾硬要拆你地 個tutor係極有問題 report佢仆硬街

can u call me?
叫佢有咩black and white啦

好撚廢
比人蝦到上心口都唔敢反抗
道理係你到
比著我就瘋狂搞大佢
搵晒全部大粒野講

Allan係乜水？

屌 幾大呀你?明顯係個tutor同個freerider有問題你都仲要上黎問
樓上d巴絲都教哂你啦 直接搵個tutor同佢講一早做好份project 同埋唔識呢個freerider 從來無收過佢入組
個tutor唔理咪搞大佢囉 搵埋program leader 你搞大單野佢地就無得唔理架啦
你而加cap嗰d所謂對話圖 只係你同你班groupmate私底下屌9個freerider同tutor 有鬼用咩

同programme leader講有幾難？你都話你已經做哂，咪俾埋證據佢

分明係個tutor啦

明明你地係不敗之地
咁都可以俾tutor舞黎舞去

直接 submit 斬佢後路話交左咪得

屌 原來係i大仔
唔怪得知咁垃圾啦 反抗都唔識

on9到一個點

可唔可以cap圖cap得完整啲
而家cap到一忽忽咁，等陣俾人話有野故意隱瞞

tutor打左比我
我同佢講返成件事
佢比返我地6個一組
問題解決(暫時)

你兇果個Tutor嘛
你覺得你咁樣做真係好咩？
我地6個人聯署信 你知你死硬

你唔駛問點解要分，擺明塞你地食死貓

同tut講明唔會接受，加埋原因，
唔理你就一路report上去，等佢知衰自己四四六六拆掂佢
拆唔掂就cc所有人

前題你要團結左你原本果班teammate先

個free rider係度食住花生屌緊女呀

佢應該搵其他組食
有朋友係其他組就提下人小心中伏啦

系你老母咩

直頭on9啦

佢連自己係group入邊邊個都爆埋
俾tutor知道樓主擺自己上網又係麻撚煩

仲要一路望住個post一路屌

屌你老母樓主真係好撚廢 教撚哂你做都唔撚識 又想搞大又要淆底 比人撚狗咁撚都係抵你死

屌之前睇清楚D先啦

你個名 同系同學

件事根本私底下拆，對方一定知難而退
唔需要下下放人上網等對邊方記恨自己

不過i大係咁上下

條仆街周圍寄生 點都free ride到

同曬其他組講 迫到條友無組入要defer

I大仔D處事能力真係 誇過tutor send個email比再上面既人已經搞掂哂 擺上黎連登喊

電話做唔到證據
學校嘢要email留底confirm多次
你打封email畀tutor
記得入面最少要提起兩樣嘢：
你哋已經完成assessment、佢批准你哋6個一組

智障都讀大專

ON9 我係你就搞大件事佢
反正佢都知你係邊個
廢事比人玩返轉頭

本來私下可以自己搞掂 而家見哂光又開tutor名同電話 個tutor心邪D你組都唔方好grade 蠢過豬

agger 依家咪又係比人渣撚住春袋

Report 會係Tutor改

到時比低grade你呀on9仔
你咁都覺得依個叫暫時解決問題
完全冇撚意識去report個tutor

係我一定執到正改份野 I大野要搵mistake唔難

唔擺上網俾你地屌樓主都唔識點處理

On9仔乜都放上連登 洗唔撚洗我可憐你啊

tutor似係一直都以為你地同意比條友入組先要你地拆組
你地之前一直都無同tutor講過你地做好晒,而果條友想夾硬入組

kml

Roy哥串到
冇組咁可憐豬 一陣打去關心下佢

樓主你完完整整d cap圖上黎俾我地知發生咩事啦

擺上黎等我地同個教畜講你地做撚晒？咁大個人都on99, 抵俾人恰

即係暫時解決左？

個freerider係咪被趕走左喇

你估你大曬？

點解樓主可以比個tutor咁玩法
Ive 所有老師都係保住份工 你玩大佢報上unit coordinator 或者department head已經嚇死佢

以前讀ive果陣 評IA個tutor唔妥我地果組
係我地係ia present緊果陣問埋晒d on9問題 最後比我地串返轉頭 最後fail左我地IA
我地問返IA果邊D人 證明我地無問題
再告上去unit coordinator 隔一日department head已經見我地4個 最後果條tutor比我地係grad之前都keep住恥笑佢

等我打去屌9個tutor on9

低能仔樓主拆唔掂擺上連登喊

咁都拆唔掂咪撚做大專生啦
道理係你到都搞到一獲屎咁
笑撚死人咩
而家tutor個名又放埋上黎
樓主有排玩

樓主傻鳩黎

我好似識佢

爆埋roy哥電話啦on9

眼殘sor

所以先俾freerider同tutor食住， 重要傻到擺上黎， 怪唔之得組組唔搵係要最後一日搵你果組， 因為樓主成組都弱智， 而樓主最弱智。 tutor批都知你成組弱智。

成件事唔洗燥， 因為所有人情道理全部係哂你果邊， 面對咁既freerider得啖笑就夠啦

交前一日先搵組到底係咩心態

一陣有人sd呢個post比你tutor
你成組都多得你唔少啦

呢個post有咩問題？

根本都on9啦個tutor 都唔知係咪同個rider有路😂

笑左

垃圾post晒我五分鐘時間睇
根本成班垃圾 抵你俾人恰

GAY HI

樓主好撚廢
同埋討論左12頁
垃圾ROY 張連相都冇張，佢人緣唔係咁撚差AR MA

生到咁既智障款都可以騎住樓豬全組，睇怕樓豬全組個樣比roy哥更柒

點解可以咁小學雞

各位巴打講得啱
呢d小事應該直接同tutor講
而唔係放上黎公審
係我一時意氣用事
唔應該咁衝動
呢個係我自己嘅責任 我一定會負
此外, 請各位停止任何對tutor 或同學的掃擾行為
我冷靜下來才發現自己行為的幼稚
不但對事件無助
還掃擾到其他人
我保證以後有咩問題會直接當面解決
不會發生同類事件
對不起
謝謝

睇黎樓主同我讀同一科

太遲啦 tutor見到你呢個post 仲點會俾好grade你

睇怕份project都唔會高分得去邊

我同佢講左一人做事一人當
唔關其他人事

congratulation You get the C- pass到當你贏

咁咪完美結局囉
睇人仆街最開心
宜家tutor 弱雞樓主 仆街free rider全部都有損失
連登仔恐成最大嬴家

成班人都好撚廢

個tutor 都on99
屌鳩加名果個啦

定想借連登仔幫你公審？
6條友屌人都唔敢呀

屌
歉都道埋即係無花生

DI

痴線，我笑到仆街
點解你可以蠢到咁
咁大個人咁簡單嘅嘢竟然係放上連登

其實報復tutor而擺tutor資料上網
會唔會比學校屌

樓主都算好波 本身道理係晒自己到 而家小心grad唔到啦

樓主真係on99
道理係你到都唔敢出聲
收聲自己chur多份啦咁

如果有小學雞上連登見到tutor電話 之後係咁打去 樓主基本上爛硬grade 你d groupmate多謝你 其實你放上黎冇錯 最錯係冇blur

連尼住幫幫手刪comment啦

連登花生友大獲全勝！

一睇allen Tsui 就知咩事

欣賞你

讀i大好心就唔好上連登高登講啲tutor啦
有啲tutor有上開
利申di

freerider go to hell

唔緊要啦 睇黎有人電話轟炸緊
睇黎樓主ive都grad唔到

IVE仔當連登係日記

要放左上網俾人屌一輪先識處理就死得啦

直接屌個tutor 啦，唔理就揾大粒d既 咁唔合理都食得落，樓主無野呀

樓主冇撚用，對住條智障柒頭都可以咁
我係呢度屌埋同組另外5條廢柴，做人做狗柒到連智障都蝦到你
同埋tutor你冇撚野呀，我係你見到就寫定report
因為當年如果預到呢d 情況，你見梗department head

樓主又幾醒

尤其人地係tutor，你唔知要對佢幾耐
呢啲情況，立場要硬，手段要軟

我收返ive仔唔意外呢句說話

讀書定讀屎片?
咁少問題都唔識解決

揾唔到組嘅就好心自己做唒成份啦

咁簡單既事都可以搞出禍

其實唔洗諗咁多，照舊做6人嘅pj
到時你地照樣交份野比on9 tutor咪得

Tutor到最後一日先話拆組係on9處理方式，所以唔撚洗理咁多，份野就一定得6個名，到時print埋佢仲點加名。

到時Tutor實唔會理咁多，放呢條友落其他組，總之唔好理咁多，先斬後奏

如果比tutor見到 樓主呢科都係咁先

個tutor戇撚鳩

黃台仰D friend嚟 唔想理on9野 自己有糧出可以繼續讀mphil就算 大學好多呢D19 tutor

咪玩啦 黃台仰Mphil

屌你竟然放我電話冧巴上黎？比你C-丫啦！？

Btw做過tutor，真係覺得有d人做tutor真係完全唔想負責任咁，食屎。

比人滅聲？突然認低威

出事架嘛

解決左啦 柒頭

小朋友放上網無問題 該油黑既就油黑 事都未解決就擺哂上網 btw tutor sir佢都係淆底真人唔敢搞姐 放佢一馬啦

佢係淆抵 阿sir比人玩電話先影低威姐

依樣真
猶奇係呀sir

玩tutor電話

樓主真係on9, 廢撚到喊 i 大真係弱智

乜撚野解決左
佢而家開到口話講左一人做事一人當
擺明tutor已經知道左
睇清楚啦天然柒

樓主porject個grad凍過水

今次個grade 凍過水

樓主番唔到轉頭。

唔玩大搞到個tutor唔敢比低分，包保低grade

我都係freerider
不過我d組員好好 好有人情味
carry左我整個大學生涯
冇好似你地咁仆街 一心想睇人死

所有group report 我每次問有咩野要幫手 佢地都話做好哂 明明仲有成個星期先交就我次次都係做calibration當做左野

individual report 就直頭借哂佢地全部人既report黎"參考" 。 又去埋其他組又借番黎，改下grammar 轉下鋪排 左執d右執d，用自己會講既英文 重新打多次個意思出黎 好似剪牛雜咁砌番埋一份

又每次都過到系統 唔會話我過份"參考"

呢d先係好組員 好同學架嗎
所以我地成班成日約出黎玩

最後同組果幾個，大家齊齊1st hon grad

邊似得你地班仆街，幫下人都屌哂鬼咁，好似殺左你全家
有freerider先係可以比你班仆街提早見識呢個社會到底係點運作 你估真係好美好咁 多勞多得? 睇小d電視啦

人脈先係一切

87分

一人一信比院長

Freerider 咩地方都有
學校 公司 政府 甚至屋企
認同要人脈
我以前同班朋友都係互相carry 你幫下我 我一定會幫番你
咁小事就開晒人名
一句講晒 ，一係戇鳩一係天真

btw 你freeride還freeride 唔好咁理直氣壯

Freeride到咁囂張仲要講出黎都係第一次見

仲要咁大聱同人講我係垃圾

我都真係幾垃圾，垃圾到1st hon
你都垃圾黎睇下

其實攞咩都好，都仲未知道出左黎到底要點玩既
同中大碩士生有咩野分別

真係唔公平 free ride咁無品都有得first hon
仲要覺得自己咁就好威 咁幼稚
又係既 你free ride唔洗做project咪多d時間溫書 難為人地花雙倍時間做埋你果part

書一樣最尾果個星期先溫，睇黎你都未係好睇得明個重點
到底係邊個幼稚?

算啦 唔明既人 講幾多次都唔會明
最後講多句，放棄你地幼稚既思想啦

大家當睇唔到算la

乜尻都擺上黎

垃圾既自白

人無恥則無敵

同憑我自己本事借錢果個有咩分別

哇屌成個阿叔咁
含撚啦仆街

負皮係比樓主

根本思想有問題

思想垃圾同你1st hon根本冇衝突

樓主case係 人地已經做好囇 但因為條freerider突然加入而搞到成份要重做
條友而家冇group根本係咎由自取 而家仲想毁人成果

幫下人唔係唔得
但合理化自己free ride行為真係白痴到冇人有，人地唔出聲唔搞大佢你就以為係正確
人地唔搵你做係驚你搞衰份project，完全係迫不得已先carry你
仲話可以比人提早見識社會，咁無恥都講得出

唔洗找

呢個post做咩鳩
一個道理喺自己度唔撚出聲
一個free rider串柒柒咁以為自己好勁好威

free rider 既性格做野做多5-6年一定露晒底
見唔少俾人排劑到傻

唔緊要啦

反正都I大，交唔交都無所謂啦

係就直接開佢波

上黎開post就理直氣壯 點解冇勇氣直接屌鳩佢

幼稚果個係以為出到黎做野仲會有同事俾你free ride

樓主開哂電話 分分鐘真係grad唔到

有啲科嘅project好難分工
例如acct 我真係情願自己計哂成個p/l b/s
幾條友 唔通一個p&l拆開兩個做咩 仲要啲數係連帶住
所以通常一齊傾完啲大point 就一個人做哂佢
然後第二個project可以完全唔使做

放上黎批鬥完就潛返落水？兒戲左d掛

I大 學生d 質素係咁上下

仆街 咁都講得出 freerider 死全家